今時今日結婚要幾多錢？？？

搬出黎住
酒席
人情

要幾多錢先夠做？

lm

Ching都計緊數？

睇你住邊

住屯門七千

住沙田萬二

差好遠

屯門七千都唔係好得喎

屯門預9k~1.2萬會好d

禮金？

今年5月結，用左19-20萬
禮金3萬8
酒席18圍（好似係）
借衫都成皮野

有無巴打旅行結婚 使左幾多錢

ching你老母

下年擺酒，酒席已用50幾萬
唔計禮金，其他結婚野budget 預左80萬

冇擺酒，冇影相，同屋企住，旅行未去，洗左$10000

Good choice.

禮金3萬8...酒席人情回左9成...影相...林嬸野加加埋埋10萬唔洗...

好撚多假膠

結左婚繼續係屋企住無搬走

係尖咀某間酒樓格過好多間
通常6圍以上會開始收婚宴價
6圍或以內收普通宴會價
我係岩岩好6圍 請哂最好最好最好既親朋黎
每圍6千幾 Total$38000禁上下
人情岩岩好夠比得哂（有位好錫我既阿姨比左封$9999人情我 ）

禮服果度
出門入門我地中式 去尖沙咀租褂用左$1500
自己出去造套西裝$1000
老婆就係淘寶淘番黎 $500以內
老婆化妝$1500

兄弟姊妹利是開門利事用左$6000
攝影師 我好朋友收我友情價$1000

淘寶淘d服裝比兄弟姊妹戴，屋企裝飾$500

渡蜜月去韓國 6日 用左$20000

婚紗相：上網search大陸既webpage揀左好多間，最後搵到間¥8999包所有底片，包勁多野仲有2晚住既公司幫我地影。（邊度影唔講，講埋比人起硬 ）

總共使左大約$79000

個人感受：結婚一生人一次，擺酒雖然破財，但係個過程係會令自己畢生難忘！

仲有禮金$50000
即係總共差唔多$129000

打算去旅行順便自己影埋結婚相 (要用錢買幾套casual wear影）
買對戒
請屋企人同親戚食飯
請朋友開party
簽紙

唔知咁樣5萬內得唔得呢

三年幾前搬出黎住，首期裝修雜費約55萬。

兩年前結婚，影相禮金酒席細攪十幾圍，所有嘢加埋廿幾萬，收人情cover晒。

之後蜜月旅行7-8萬。

燒銀紙

咁似我，不過我冇收女家人情要蝕幾圍

八皮野，可以做到幾多畢身難忘既野

留名

結婚點解一定要擺酒禮金？

我計落要用25萬左右
酒席14000，16～18圍
Pre wedding7000
租衫9000，9套連褂連媽媽衫
戒指17000
當日利是預5000
擇日1000
化妝4000
Big day攝影預10000（計埋車錢ot錢）
仲有好多濕碎野
過大禮，場地佈置，餅卡，禮金，舅仔利是，租車，朋友司儀，當日中午飲茶，上頭用品，回門乳豬，遊戲用品，註冊錢......

屌你老味真係好煩
而家先搞左1/3左右，仲有1年先擺酒

最緊要係個過程
大家好開心禁完成整個過程
留個回憶比自己

唔擺酒禮金要幾多？

[quote]唔擺酒禮金要幾多？[/quote;]
幾萬啦，同外父外母傾掂就ok

擺中午超平包你有賺

睇雙方意願，唔一定要

pm

支持旅行結婚

頂自膠

上年結左婚，總共用左三十萬左右，包酒席 (26圍)、攝影、租衫、租車、化妝、北海道蜜月、禮金、利是、雜費、租樓、家私、電器。
扣左現金收入(人情)用左幾萬蚊左右 (我地真係請熟既朋友，有唔小都封得好重手。兄弟每人都封左五千蚊，舊老細一條友都封左五位數再加小小金器)，親戚大部份封正價多一兩倍，有唔小都有送金器添。
如果計埋金器既話應該有賺十幾廿萬蚊(金戒指收左近廿隻、金頸鍊又收左十幾條、龍鳳鈪收左六七對、金豬牌又收左三四個)。

當初我計過數旅行結婚隨時仲貴，除非你地真係可以完全唔叫雙方父母來，佢地既洗費無可能唔由新人比。另外返來同親戚食飯又係剩支出

睇緊酒席 15000圍 諗住擺30圍 唔知回到幾多本 我估唔計買樓租樓哥d 保守估計都要三十萬 想旅行結婚 但屋企人又唔比..

天水圍就有機

做起上黎仲貴

我都支持但唔知使費幾多

呢句睇咗3次

唔擺酒得唔得

同男朋友講好求婚戒指+互送婚戒+簽紙算

笑到仆街淘寶淘老婆

55萬首期裝修雜費 邊到咁抵

首期裝修 $5x? 住邊區

留名學野
利伸：四大長老都係好傳統...

咁多人都有擺酒
我唔想擺 我驚請晒我要請既人都坐唔到一圍

本來有共識唔擺酒,男家亦都話唔想擺
女家個面話要擺,最尾我屋企人話最多用舊錢塞住外家把口
好過日後有說話聽
除左奶奶加外母同條裙褂去租其餘D衫同姊妹裙全部淘寶
租衫個到只係用左$3000
淘寶D裙大慨$4000左右
自己著個套禮服起中環是但整左一套千靚蚊
影相影左兩次,一次起STUDIO一次起街,兩次加埋用左13000
過大禮俾左88000,加埋餅卡濕碎野大約10萬左右
擺酒起尖沙咀到擺,平均一圍連埋酒水8200蚊圍
再自己訂埋D烈酒同紅酒同啤酒個到大約1萬到
男女家收返黎人情找完酒樓條數有3萬幾賺左
最後個3萬找埋D大酒同紅酒淨左既錢俾埋女家
其實當自己賺左金器
老婆個面有錢親戚多,全部都有送金同鑽石,個到我諗拎去溶都袋返十幾萬,同有條2萬蚊鑽石手鏈
BTW:求完婚買左樓先擺酒結婚

請我我幫你鄧腳
不過講明我做份人情係份東方日報